一人一個另一半嘅自私行為

男朋友平時對我都幾好
但一去到嗌交嗰啲位佢就好自私 永遠覺得自己冇錯
就算我道歉先佢都覺得佢自己冇錯 誓不低頭...
我被佢鬧完 接收晒佢啲過分既說話 都只係想佢安慰我一句姐...點解咁難
我已經低頭低到貼地板
點解唔可以企喺我立場到諗下我
乜自尊心真係咁重要咩

你主動道歉先有晒下台階都唔識做

我仲要講得好白 同佢講我只係想你安慰下我
佢話佢心情仲係唔好 安慰唔到我喎
我覺得自己好似乞衣

心情唔好就用我出氣狂鬧我鬧到喊
仲要唔tum我由得我喊成晚

利申已甩難

咁仆街...絲打你自己諗真啲仲繼唔繼續一齊

心情唔好搵你出氣真係好仆街...
btw佢都唔會氹我

唔想分手

逼我吞精

我氹返你啦

作為過來人勸你分手
大把比佢更珍惜自己既人

要人含住瞓，含到佢瞓醒，嬲嬲G

佔有慾太旺盛算唔算自私

成日聽到
好撚憎呢啲仆街

Gay

非基

想同佢去街
永遠都唔會諗去邊
我想去邊到佢都bam同話好攰

淨係去我屋企同我住個頭
之後就淨係日日同fd去迪士尼

起屋企食緊飯時放屁

出軌

好有同感
一嘈得勁就會郁手 推低整到損哂
事候講番又會話係我講野過份先令佢咁
但佢永遠唔會覺得自己講野過份 做嘅野都過份
冇嘈時咪幾好好似對我好好
一鬧就燥狂咁
點算好 好亂

同路人
佢好執著係因為我先會發脾氣鬧我
完全唔諗下自己既行為都好hurt到我

Btw郁手唔係咁好喎
而家推你遲下會打你

我突然唔想拍拖住
分手啦

覺得拍拖真係煩撚過自己一個人，一方面要take care對方感受 另一方面又會覺得自己委屈 但人都係自私既 點會唔想滿足左自己先

唔想分手呀 只想上黎呻下
我同佢一齊唔耐但大家已經計劃未來階段
嗌交呢方面想再諗方法磨合下...

其實take care對方係唔難
只要企係對方角度諗下就得
我乜都會諗左佢先... 唉

爆佢
呢點我忍唔到

一個月前分撚埋手啦
我依家日日出去唔同地方
佢就日日都去垃圾迪士尼

其實已經有半打
推我埋牆 用手捏到塊面瘀哂
手腳都係...
都試過捏頸...
但冇事嘅時候又會好似咩都諗我咁
呢種情人 係咪應該離開...
我會諗 錫我嘅話點會捨得咁對我..
一直耿耿於懷...

愛你邊捨得打你
佢根本就愛自己
佢係咪有情緒病
帶佢睇下醫生
如果唔係我勸你早走早著

1.出軌
2.打人

中其中一樣都無得原諒，分手

拋低佢，自己去前面

利申：絲

未分手？

佢覺得自己冇問題
覺得我激嬲佢仲要針住佢郁手
帶睇醫生所以冇可能了..

今朝鬧交手佢又推我所以我又傷咗流血
我番到屋企仲呃話自己仆傷
有時會諗我都有媽生..
所以今日見到呢個po
有啲想真係決心分手

多謝絲打意見
完全唔敢同朋友講

走
會郁手嘅人要唔過

覺得佢精神有啲問題...
好恐怖... 分手啦...
殺人事件往往都係咁樣開始

你認真諗下對佢有咩留戀先
佢帶比你的係快樂定痛苦多
如果你想走落去 真係要解決佢郁手問題
背後有咩原因同佢傾下
你一直處於下把位 只會更痛苦

點鬧都好唔應該郁手打人
仲要男人打女人
點解要咁傻呃屋企人話仆傷…
你有冇諗過你媽媽知道個女比人打會好心痛
唔使再諗，一定要分！

就算真係激嬲
係應該分開一陣冷靜下
唔係應該打你

Btw你哋兩個幾大？

日後同佢結婚生仔 更多冇機會走
忍得一時忍唔到一世
btw即使同佢講分手 都唔好做太絕
唔知佢接唔接受到 之後傷害返你

Exact7ly
但同第二個曖昧

自己出完又唔幫我出

我當d貓係屋企人，佢有敏感
想我唔帶d貓去同佢住
不過整體佢對我真係好好
男朋友我愛你

咁繼續做乞衣

斯德哥爾摩症候群？

點解我ex冇同人曖昧但唔想同我拍拖
點解

分手把啦。無結果

我都會諗下對方角度 但企完係佢角度諗之後 依然都係過唔到自己個關 唔想對自己差啲 唉

同我男朋友好似😭😭😭😭
你男友係咪天蠍⋯⋯

我唔信呢啲所以都唔知佢咩座
但岩岩一check
佢係天蠍座啊😭😭😭

點解你要主動道歉？
我係佢見你道歉左梗係唔理你啦

我係你會報警拉佢

😱😱😱😱😱星座真係好準（只限性格，我都唔多信運程）
我男友係天蠍 中哂你男友d行為。之前已經有好多例子都係中左天蠍

大男人 厚面皮 自尊心重 唔理人感受 一絲尊嚴都唔肯俾你 行到結婚會辛苦自己 拍下散拖都還可以 咁自私嘅人唔值得

射完就訓覺

發生咩事
第一時間推撚走晒啲責任
永撚遠都要強調自己冇錯

有時邊個錯唔錯唔係重點
咁我都係想下次唔好再咁又嗌同一樣野姐

呢個位佢就會Bug撚左
總之你唔可以覺得佢有錯
唔係講乜都冇用

絲打 我男朋友都係對我幾好
但一嘈交就講嘢仲難聽過粗口 極度hurt 好似同緊個小學雞鬧交咁 死都要贏 一駁唔到就「我係咁㗎啦 吹呀」
事後佢會氹翻我嘅但佢好似唔會改下一次又錯